【天眼直擊】密斗旺角連掃路邊13車 驚險一刻曝光

下午2時半許，一輛輕型貨車由旺角砵蘭街轉入基隆街時，突然失控衝前約150米，橫跨柏樹街，連環撞毀13輛停泊在路邊的車輛始停下，其中一部車冒煙，消防接報到場拖喉戒備。事件中一名女途人受輕傷，須由救護車送院治理，警方正封鎖現場調查。
肇事貨車的跟車工人王先生表示，司機叫阿文，負責運送泰國食品，事發時由砵蘭街轉入基隆時已撞及路邊兩部車，他形容當時「好驚」，連忙提醒阿文，惟阿文仍若無其事繼續行駛，沿途再撞十多部車輛始停下。王先生又稱，事發後，阿文神情呆滯，似仍不知道發生車禍。
其中一名苦主黃先生指，事發時聽到貨櫃車當時將車停於路邊，然後走入一間餐廳用膳，詎料突然聽到一聲「嘭」巨響，黃形容「好似打雷咁」，他立即走出餐廳查看，驚見一部密斗車將十多部車輛掃毀，面目全非。黃狠批肇事司機離譜，「正常撞到第一架都識停」，並慨嘆遭受無妄之災。
附近商店的閉路電視拍下事發時的驚險一刻，據片段所見，貨車首先撞到路旁另一部貨車，但未有停下，繼續向前連環掃毀多部停泊路邊的車輛，將其推上行人路，路人見狀大驚，紛紛走避。

[實拍] 深水埗基隆街有貨車連撞13架車 街車扁成咁樣樣?!

[實拍] 深水埗基隆街貨車連撞13街車後白煙密佈

希望啲死人冧樓好停喇。

咁多架車, 佢個保險都claim到爆啦, 今次車主要食自己多

無人死傷都claim爆，到死人咪唔駛有得賠

天眼係邊

貨車司機賠到破產

gta

又係深水埗

驚險一刻呢？

睇嚟過度曝光